﻿========================================================================
    スタティック ライブラリ : FolderDialog_Lib プロジェクトの概要
========================================================================

この FolderDialog_Lib ライブラリ プロジェクトは、AppWizard によって作成されました。

このファイルには、FolderDialog_Lib アプリケーションを構成する各ファイルの内容の概略が記述されています。


FolderDialog_Lib.vcproj
    これは、アプリケーション ウィザードを使用して生成された VC++ プロジェクトのメイン プロジェクト ファイルです。
    ファイルを生成した Visual C++ のバージョンに関する情報と、アプリケーション ウィザードで選択されたプラットフォーム、構成、およびプロジェクト機能に関する情報が含まれています。


/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    これらのファイルは、プリコンパイル済みヘッダー (PCH) ファイル FolderDialog_Lib.pch とプリコンパイル済み型ファイル StdAfx.obj をビルドするために使用されます。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
コンパイラとリンカのスイッチが変更され、MFC をサポートするようになりました。このプロジェクトで MFC ClassWizard を使用するためには、いくつかのファイルをプロジェクトに追加する必要があります。追加するファイルは、"resource.h"、"FolderDialog_Lib.rc"、および resource.h をインクルードする "FolderDialog_Lib.h" などです。rc ファイルをスタティック ライブラリに追加すると、DLL または EXE に存在できる rc ファイルは 1 つに限られるという制限により、不具合が生じる場合があります。この問題は、ライブラリの .rc ファイルを親プロジェクトの .rc ファイルに含めることで解決できます。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
その他のメモ :

AppWizard では、ユーザーが追加またはカスタマイズする必要のあるソース コードの部分を示すために、"TODO:" コメントを使用します。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
